陰謀論：冇人覺得個市跌完一日之後係咁升好唔正常咩

宣布要立國安法後, 香港股市插水一日之後升到依加, 陰謀論少少睇, 佢嘅動機會唔會係假立法, 然後等個市插水再瘋狂掃港股, 然後急速剎車停立法。

一方面做樣比世界睇中共好似會聽香港人民嘅聲音, 一方面又可以繼續用香港走資, 而且因為大量入港股嘅關係已經可以從而由經濟方面操控香港。

唔知有冇ching提出過呢個想法, 如果係真, 香港人又可以點拆?

諗咁多做乜
美國會制裁 愈強硬愈好 愈快愈好